有冇巴絲睇開遊記

呢排wfh，又無得去旅行，
想睇多d人既遊記。

平時巴絲你地會係邊到睇遊記？
邊個網d遊記比較新同齊？

我都好鐘意睇lihkg既遊記，
亦有諗住寫，
但lihkg好似遊記人氣唔高，
好少人會追，
搞到好多爛尾

141遊記？

旅行遊記

去𨍭香賓大廈，咩野國籍嘅囡囡都有，中、日、美、法、俄齊晒，好似一次過去晒咁多個國家旅行，又可以交下朋友，下次又可以約出嚟去做下運動咁

無人追，係因為條友寫得差，地點又唔吸引啫。

連登巴絲質素咁高，係有要求架。

我睇開連登imax巴

自己鍾意邊個地點, 就google

GOOGLE好多台灣人介紹伏野

睇紀錄片

我細細個就有睇西遊記